國安法有咩好驚，你入來我話你知

就算俾人捉到，果d只係condom，唔計手足被捕，因為手足係唔會被捕，缺乏經驗除外。

你都on9既 依家係講緊違反中英聯合聲明呀
關香港有幾多人反對事？
Bno平權又點救到手足呀？
就算美國未做野住 外資唔撚驚？
你估撤資對香港真係冇影響？